藍絲煽動暴力 動亂香港

賴sir
上你堂我學識左好多野